「求救」我feel到自己好似有武漢肺炎症狀 請問要點樣搵政府檢測

唔想周圍害人想儘快check清楚
有冇方法可以檢測

利申會去各大警署報到架啦

up

普通私家診所可以收集sample送去政府集中驗
但要有發燒先同你驗

狗屋歡迎你

原來係咁

呢個一定會去

有咩症狀？

量體溫一直高過37.2 最高去到38
同埋右肺好似痛痛地

邊有咁易中 食飽飲個茶就無事架啦
睇下附近有咩藍店支持下 佢地告急啊

如果你有少少發燒 又低過37.5
首先電話預約政府門診
到步後同佢講有發熱 咳 懷疑自己有
佢就會改派你去發熱門診間房
到入內同醫生講你有咩病
之後同佢講想做個測試
佢就會教你 之後大概等兩日 就知結果
最平 ，但要心驚兩日做法
（如果到步後額探低過37.5，）
用堅持語氣同姑娘講
我自己量度係高過個度數。
咁佢都照會安排你去發熱門診既
我都好撚驚。聽日知結果

請問你既程序係點？完成左未？我都驚驚地

唔好去藍店同警察宿舍